# Curso_Unity3d

Códigos fuente de proyectos, prototipos y ejercicios Unity3D y C#, Visual Studio, Paint, Gimp y Blender. 

Aqui explicamos el setup del proyecto.
Pasos:
1- Instalar Unity3D
2- Abre el rpoyecto
3- Dale al Play